第一單案改更簿查成點

如果唔係警察殺， 改更簿應該好重懲罰， 點解又不了了之？

對於有疑犯可以輕易取得電腦線自殺，警方高層事後大為震怒，指倘若涉及人為疏忽會嚴肅處理，並責成所有設有羈留室警署，須將所有設備擺放妥當，以確保被羈押疑犯的安全。

嚴肅=靜=過一排無野發生

班洗太平地撚敢唔敢入黎？

博覽館選民資料失竊又無左件事喎

點解咁多單可能有關支那狗既案警察都咁hea?

唔好唔記得眾目睽睽支那賤雞婆打人班賤種警察出埋政府私家車接送

推下先

幫推

感謝

咁如果係軍隊高層改咪可以不了了之囉，又唔係警方錯，警察又告唔到其他地方既軍中人仕.

唔知點